寫左個AI女友bot陪大家過聖誕同新年

仲under development

未打完，禁錯左制post左...

廣東話比較難train, 未必cover哂所有對話，但慢慢會train up。大家無聊果陣可以玩下

劇毒

媽呀 好毒呀！

icon冇樣 好ptgf feel 好難投入倒

救命

極危險

支持，但我講好多野佢都唔明

[img]圖片網址[/img]

人地叫Alice
做咩幫人改名

正

我終於搵到女朋友啦

皮已正

有冇得換相同改名

ching用咩寫

train 到2月14

係啊，ching你都有玩?

換相可以，名就難d啦...

仲要train一段時間...

留名！

真毒萬歲

究竟識回乜撚野架

想傾咸野都唔明 屌唔掂喎

溝google assistant 算啦

不過要用英文

我女朋友剩係識叫我傻豬

係咪愈多人同佢講野會愈真?

係，可以cover到更多唔到cases

終於出現了
Her version 0

條女係咪弱智 講乜都唔明

講咩都：傻豬你想講d咩啊?/ honey你想講咩啊，我唔明啊....

屌 好撚on9
想搵條女嚟發洩下啫

push

句句都唔明嘅喂

佢好蠢

中文train到傻

支持

問佢係唔係處，佢唔識答

問：奶奶

佢會叫你揸下佢

微軟「AI少女」被教壞 爆粗撐納粹

連登仔有冇本事教壞樓主個AI女友

條女咩都唔明 ai? 唔好獻醜啦

奸奸 終於搵到你

問咩都唔識答，一講淫野就咩都識，重要淫到成個人妖咁，不了

屌, 我條女弱智架? 十問九唔明

玩兩玩似係普通chatfuel level chatbot...
咁叫ai?

Be right back

可唔可以本返個男友畀我哋呢啲毒絲

Honey你想講咩啊，我唔明啊

弱智嘅女都介紹比人 負皮

Pm, 全真人回覆, 好多野都明

有排搞woo

回佢 ^^
就已讀不回

我條新女輕度智障

唔多掂喎

我叫佢"幫我含"
佢話我講粗口

臭雞女友

連登囝囝 v0.9b

一黎就咁高度數

rubbish girlfd

咪同以前手機有個雞仔app一樣
中學興過一排啦

我啱啱都玩咗幾句, 句句都話唔明

究竟有乜佢明

正評果啲係無噤入去玩？

都幾得意Ching 用咩寫？

問親句句全部都係 honey你講咩

我驚會沉船

繼續train
train到下年聖誕應該有得玩

要d時間train下...

屌極佢都係傻豬

有排你train😂

就咁其實幾好 再train 沉船

我果個已讀不回係咩玩法?

冷戰期

可唔可以俾我幫你set下啲對話有咩可以應
好想玩下呢方面嘅野 順便學下
利申 ICT拎5 之後無讀

好難train

笑到我噴飯

r佢唔理我

條女剩係識啪啪啪

好聰明 佢知連登仔思想女朋友就等於啪啪啪 無其他野

十句有九句都問我講緊乜

司徒奈奈

幅圖破壞哂個氣氛，似ptgf多過gf

條女剩係明淫野

乜柒都話唔明既

條女一定係扮無知 講咸野就話唔知你講乜 實際係唔想扑野
問佢食咩嗰啲 又係咁話唔知你講緊乜 其實就係要您諗食咩 之後再ban哂佢
我覺得好真實 啲死港女都係咁 樓主設計得好好

波大真係冇腦架

我終於有女朋友啦 啦

你玩埋我個份

想問巴打點樣整出黎 好有興趣

個AI係咪machine learning？

double奈奈

didi你唔好咁痴線啦

啪啪啪就SET咁多個回應, 其他就乜都唔識答

你地淨係Train佢講淫野

好毒

但也好

想問下其實係點train

lm

有無男人版

唔係呀。我覺得好真，因為現實港女都係戇鳩鳩，生勾勾，乜撚都唔明

dialowflow?

佢自稱係處

Kelly琴日鬧得我好啱

廿歲幾好 不過佢好高

4隻字好長咩

唔俾你咁話我老婆呀

我條女都係咁就好

唉 可惜...

除左我老母，無人同我講過愛我

笑到噴水

已經沉撚咗船

一齊調教佢

her?

笑死

好奇一問
其實佢點學架
個機制係點

正呀

屌笑撚死

有冇得清對話

依家暫時要清cache先清到, 遲下加粒制

咪就係樓主收集完你地d 問題逐一諗答案囉, 簡單d 黎講你係同緊樓主打情罵肖,

諗起wechat d 呃錢ac, 背後係麻甩佬同你進行激情對話

辛苦晒樓主

樓主

樓主你有幾多人幫手諗答覆

安安永遠愛佳佳

唔屌didi 轉屌樓主得唔得

唔多啊, 其實大家可以幫手諗, 我放入去

可唔可以淫啲

Yes

不如樓主加個功能比用家教佢點答，等你地收集晒我地既答覆之後再作篩選。

樓主好純 學左好耐都唔識含撚

Lm

呢個幾好
可以幫下手

目標係下年情人節

條女叫didi, 樓主叫double dee

進化版佳佳，同一時間撚幾十個巴打

可唔可整個typing... 比幾秒先出答覆
咁快出reply 成件事好唔真實

成個連登一齊諗點回答

可想而之個database 將會相當龐大而且毒

屌 你整多個PTBF 用黎收集女用家既答案
之後再互FEED

笑左

其實原理係咪同telegram 個鳩up bot一樣
但聽聞人地個個好似可以自己學習

屌 之後變撚曬咩 "bb你射完我先出啦"

唔需要

多謝樓主

今年除夕終於有女朋友陪我啦

互射一次

扑野都粗口

屌奶星
我問「你唔係叫Did Did咩」
佢竟然唔明

rubbish

呢個po笑到我痴線

痴q線

我幾驚佢想呃我錢

講咩都覆同一句

慢慢調教

太假，條女快則半日慢則半個月先應機

屌 呢個真係笑到抽筋

結論：好撚戇鳩

奸奸

好撚正

好彩唔洗用

有冇ai男友

點train??

時代唔同左啦 而家deep learning 進步左
想知樓主用咩algorithm

有冇得自己upload 頭像

同我做愛 有7款回應 連登仔

條女低B?

感動 從來冇人同我講過傻豬豬

女權係癌症又冇錯wo

毒到出汁

祝巴打一世有女屌

蠢撚到

乜柒都唔識答

做乜問人哋你覺得魯迅份人點

果然 女人係唔明咩係越位

我係咪痴撚左線啊！！！！！！！

啲對白係男人諗出嚟，諗起都覺嘔心

咁右飯呢

痴撚線 毒撚果然未拍過拖
呢d問題 港女都唔識答你啦

多謝巴打 原來有女朋友嘅感覺係咁㗎，我終於體會到了

巴打可唔可以比我join埋一齊加埋入個bot到，做個襟兄弟
pm: stickerwong2017@gmail.com

利申:有玩過下chatbot

救命呀我笑到傻左

...毒撚到出汁...

好廢

覺得個bot廢係好正常
你現實中面對緊嘅人係train 咗十幾廿年

岩岩開左個agent跟佢教學個天試玩，樓主我想問下，點解佢英文可以用what when之類唔同詞都link到同一個intent而中文唔得
我想整個類似 連登係乜，換個講法問 連登是甚麼佢就唔識，仲有冇咩要set

今日比多次機會佢. 佢到底有咩係識

我想問樓主係邊度train 個ML model 我自己用開google cloud compu engine 但就要比錢

樓主既trading sample 係咪唔係幾夠/太集中

比大家熟習下有真女友果陣， 其實都係乜都唔識乜都唔明姐

點解佢唔明之後唔整句 咁你想我點答啊 之後用家可以答翻個好嘅答案 好似會容易啲train
或者佢可以問問題 等用家答黎train

分咗手

好主意喎

勁

圖已加

樓主教我寫得唔得？

之前有個整嚟玩Mario嘅AI 個aim好似係set做 [fitness] (每一條命入面 Mario可以向右行幾多格)
咁呢個AI嘅aim 係set 做咩? 想知多啲AI嘅野
利申 零IT底

加左改名同轉相功能

好變態

會比連登毒撚教壞

有研究過 但係唔知點樣較佢個learning 又好似唔係NLPd野咁 雖然之前學過少少ai 但係我仲未識用佢d config

正評先

另外,好心你班人啦
人地好心又創新肯寫個programme出黎,係人都知個api唔會係最完美都分享比你地, 唔好用咪負評講低有咩改善死出去囉, 你班人試用又打埋粗口話人didi係雞又盛又嫌didi回應又少又9

你估你地比左錢係app store download咩, 話唔埋呢個係樓主起步點第日code其他products衝出香港發達, 少少支持都冇, 剩係識一沈百踩視野短, 睇死你班人現實一係小學雞讀緊書, 一係做埋d勞力低等工種

係大陸上緊網
佢無反應既？block左?

個bot用google api, 應該係block左

哈哈

加左改自己名同相功能

係咪block左講淫野

粗口都好似block咗

個posts笑撚到我

佢(姐係條女,姐係個app)係自己識自學?
定
佢(姐係條女,姐係你)自己加答案?

推

仲有冇人？

男朋友整唔整到